朝早去便利店交帳單費嘅人係咩心態

你老味

個世界唔係得你一個，咁鍾意你自己一個人返屋企玩單機啦

死廢老最鐘意

有咩問題？

咁叻！？不如你叫便利店取消個功能啦

一兩張都算
見過有人拎一疊單係度交
搞到條龍勁長
買野食就話可以走
但係好多人係想增值搭車